Q&A session:Things U Wanna Know About This Movement

As what have been mentioned, It is time for Q&A session and I will answer all the questions in English

post this in Reddit ama

yeah, reddit AMAs can be really effective in introducing the movement

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

i will take it into account